柒婆有玉石俱焚feel 可能好快軍管

不過大家真係要有心理準備 如果軍管 我地應該準備點應乎